「勿忘初心大遊行」五大訴求 缺一不可

繼區選大捷、人權法通過之後，呢一次既遊行十分重要。
主要原因:
1.有助大家記得一切行動既最終目的係 五大訴求 缺一不可
2. 能夠反映大家對爭取五大訴求 缺一不可 既決心
3. Poly之後，士氣比以前低落，呢一點係無可否認。
所以，如果今次遊行成功，絕對可以振奮士氣。
4. 有助說服不同國家加強推動，及實施有關香港的人櫂法。

生於亂世，有一種責任，就係撥亂反正。

勿忘初心，希望大家可以堅持堅持再堅持，直到黎明來到，成功光復香港。

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

3點見

好快就見到大家

主線

推

勿忘初心

去

推呀

多你一個真係好多

手足需要你

Push